[突發]Selena Gomez post Justin Bieber條J!

啲格我打嘅
比人hack撚咗

依家乜柒都冇晒

依家user not found

Momo

JB條野好細

Selena Gomez依家應該想一拳打死自己

之前睇過幾大抽下架喎

有無步兵

咁睇又唔算
不過人地周圍屌女

樓上條link自膠
JB JJ步兵

打乜9格呀

俾人hack左？

你好想睇JB碌嘢??
上面有圖
Between This

依家個account正常返 圖就del晒

咁叫大抽野

好似啲幾歲既o靚仔裸體周街走

樓上巴打含開嗰啲細呀 唔好怪佢

咪係 對佢一啲好感都冇
Justin Bieber食大麻～E-I-E-I-O～

咁又唔好咁講 江湖傳聞係佢人細下面大大碌

JB好慘

下 未扯唔樣都唔叫大碌呀

好想知樓上話細個啲巴仔有幾大碌

咁撚有錢 就算芝士腸都大把女屌啦

上下身兩隻色真係好柒

agger
真係吹水都唔好吹咁大啦

未扯成塊面咁長

未扯喎

天真JB

人生勝利組jb

好長
想含

連登仔個個碌野9尺咁長頂到上天花板你識乜

痴撚線 好多基佬

搵唔到個ac

好長好大

未扯都算長，扯左真係nigga size

又幾長
連登仔自己3cm就笑人短

咁撚短 我淨係d毛都長過佢

利申 條撚唔粗

最多followers 咁就冇哂

bieber條大肉腸

咁出名即刻幫佢復原返啦